美國prepaid iPhone

想係amazon 買 sim lock prepaid iPhone 7 Plus
但有冇巴打試過成功unlock?
同埋香港有冇保養？

利申買比老豆做孝子

Pish

買港行二手算啦

想老豆用一手機

直接香港買ip8p

Unlock唔保

貴ar ma
依家amazon 賣$31xx iPhone 7 Plus 但simlock

R-Sim

巴打 又見面了
Amazon 賣既 simple mobile prepaid iPhone
可以用卡貼unlock?

Unlock 左香港用到？

用唔到 每次一update ios會再鎖返

lock機多麻煩先平咁多姐

sim lock

唔update 既話，用到？

用卡貼嘅話應該唔做 factory reset 都冇事啩？
利申：用緊 Walmart 訂嘅 iPhone SE 32GB

巴打係咪straight talk prepaid 果隻iPhone
我之前都想係walmart 買
你用卡貼後香港用到？
你update ios 都照work?
$399 你覺得iPhone 7 plus 32 入唔入得過？

32GB 真孝子

自己用都唔會咁買啦
你叫騙子啦

Sor 唔明

我屋企比較窮老豆一直用大陸機
想比佢用下蘋果
佢多數stream 下劇睇，WhatsApp 打出打入，唔打機果d
32 gb 應該夠用
香港32 gb ip7p 要$4800
想買平d等佢覺得冇咁肉痛

窮撚梗係買返港行，起碼有保先

買部 Andorid 算啦